究竟濕鳩liy每日既生活係點🤔

有冇波台手足同佢有啲交情可以解答到

佢咬老綜，大陸有幾個單位收緊租

每晚1點左右會訓
半夜5點起身屙夜尿順便上child登睇下有無比人屌老母
朝早7點起身開始9up

有冇篤佢灰

其實好乾 阿古路成日奶濕返佢

每日起身去置地shopping, 跟住過IFC HIGH TEA
夜晚接老公食飯老公食buffet, 之後返屋企做愛

佢青頭仔黎

08：00 起身
08：01 - 23：59 連登
00：00 - 07：59 訓覺

9up J麻友 一邊上兒登話麻友係雞

差唔多24個鐘都上連登9up其實幾可悲

問波台手足無用
全部都同一類人
出面又有一個波台撚係度笑70後r fd唱k啦

我跟蓋Ching 條team 算搵到下食 準備自己開一team

等乞食啦

除左食ssp yoyo仲有咩好野食

酸到 唔抵得我搵到食

我淨係收課金都食到肚滿腸肥

我地波台手足比較有人情味
不時會向其他手足們噓寒問暖

熱狗屌你老母 你同n賓刀系害群之馬

蓋ching要裁員第一個炒你

唔會 我跟左佢好多年

900 起身
930 準備離開連登
1000 訓返
1300 起身睇手足點挽留自己
1330 開post講自己男朋友
1400 開post屌00後
1430 開post串9波台手足
1500 回應2和b既回應
1530 回應普巴x龍串鳯既回應
1600 回應范加爾15Maguire既回應
1630 開post講利物浦
1700 開post講香港垃圾地方
1730 再次離開連登
1800 蓋清，N賓再次挽留
1830 開post講DSE
1900 開post講tvb
1930 開post讚中國
2000 食二手飯
2030 開post講cc台垃圾
2100 開post講同性戀者
2130 開post講自己女朋友
2200 開post講多次00後
2230 開post講冇人想知既暗星
2300 去同TL party
2330 冇波睇就訓覺抖夠聽日繼續活躍波台

我愛liy

我就係等緊呢類回覆

我唔訓的

快撚d死

同我訓ok?

幫我屌撚死拉舒 佢針對我

檢討下

點解呢

你25我老死世清

下 我幫佢嫁

笑撚咗

睇得出個位師兄好留意我

又溫到新男朋友

靚女係多男人

屌佢老尾日日都話離開連登就快撚啲走啦

幾時有日日講 證據

Liy fans lm

傻鳩lily都有fans

佢入筷子每半個鐘有一個break上兒登

清咁熟

間工場我開既

ching都幾有愛心要照顧貢多弱智仔

系 死gay佬

屌你老母

個個係阿古路